---
title: Partager un document
---

# Partager un document
**Vous pouvez partager des documents avec d'autres utilisateurs via le partage dans DOKOS.**

En plus des autorisations d'utilisateur et de rôle, vous pouvez également partager un document avec un autre utilisateur si vous disposez des droits de partage pour ce document. Notez qu'un document partagé sera visible par l'autre utilisateur même si le document est restreint via les autorisations utilisateur.

---

## 1. Comment partager un document ?

Pour partager un document, ouvrez le document, cliquez sur l'icône **:heavy_plus_sign:** sous **Partage avec** et sélectionnez l'utilisateur avec lequel vous souhaitez partager :

![partager_un_doc.png](/setup/user-permissions/partager_un_doc.png)

Dans la fenêtre contextuelle, vous pouvez sélectionner tous les utilisateurs ou un utilisateur en particulier.

L'accès en lecture, en écriture, en soumission et en partage peut être accordé à l'utilisateur pour ce document.

